{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 2u펜션(22년 ALL 리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室で便利にインターネットを利用できます。 バーベキュー場も利用可能で、イベントとしてカップラーメンが提供され、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室で便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、イベントとしてカップラーメンが提供され、駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 636
    }
}